有冇90-93既巴絲入黎吹吹水？

留名

岩岩返到 今日無塞車

我個賤格上司屌我食早餐 我隔離2個同事食緊又唔屌
仲有俾人偷左100蚊

咁撚狗既

針對針到出曬面 話我你而家先拎外賣 我俾10分鐘你好即刻同我做野
但係我成檯都係文件囉

而家仲wtsapp屌9我
屌番佢先

要屌就連埋果2個同事一齊屌
淨係針對我

炒埋我添呀

早晨
論文present好緊張

指返個兩個屌啦

加油

我whatsapp我上司果陣屌撚左 果2件食m記唔屌淨屌我

俾心機

加油啊!

Relax
Q&A challenge 30分鐘好快完

工已收 去緊飲茶

仲係好嬲我上司 我駁完佢 佢竟然唔覆我wtsapp

做咩嬲你上司

佢唔公平 我樓上有提到

你岩岩入職?

屌你

我對譚仔既熱愛到達無以復加既地步，特登搭地鐵黎食！

我次次都食豬耳

識食

做左好耐喇

我可以日日番工都食

之前同佢關係點

唔識形容
佢岩岩覆左一大篇msg同我道歉

可以令上司同你道歉

條氣順番 但果2個無俾人鬧都係唔爽快

係咪睇唔到咋

佢話睇唔到 但果2個粉皮坐我隔離咋

之前對你係咪都係咁架

3-4年啦
個post仲keep到

準時收工

我都想

落旺角食飯 好撚塞車

你邊到去旺角？

樓上有個小朋友係咁喊
應該係比老母屌
喊左成粒鐘

荃灣個邊

咁撚嘈

我成日都諗好唔好報警

頭先仲要我自己睇緊鬼故
無撚啦啦有人喊
嚇死我

大家好，93，好撚熱

你好

岩岩收工

做飲食？

唔係呀，機場

返屋企咪有排囉

1個鐘左右啦，其實可以嘅

辛苦晒
返去好好休息啦

通常呢個時間返到去都等到4點先訓

第二日都係返夜？

有時要返12點，不過都係返夜多

早啲訓啦
我訓先啦
再傾，晚安

人生最後一次通宵溫考試（應該係）

我又好華麗咁唔知醒啦

屌

祝u好運

有冇交通津貼？

God bless you

做足全日都未夠5點
做到癲左

我都係

終於停手等收工

放孖day

屌你咩

C語言我覺得會炒

然後我同個同學約左去旅行，佢為左旅行推左個dept既活動，佢老師就不斷勸佢
個老師係我C語言老師，我覺得面對唔到佢（但好可能要去搵佢求分 ）

巴打讀電腦？

咁啱短週啫

點解要做IT 狗呢？

睇fb銅鑼灣開咩虎紋奶茶好似好正
但一定排隊排到仆街

講開又講，尖沙咀一燈係咪重係咁多人？
利申一燈本店500g記錄保持者

我都未去試

仲有兩個鐘到張家界

唔係
但要讀下基本野

之前啲人話排到癡線

好似都係粒幾鐘啫
牛角間放題聽人講要排兩個鐘

應該少啲

嚟緊八月去本店食

放兩日 但無咩野做
毒撚生活

連續番左6日，仲要番多4日先放長假
攰死人咩

反正又未出糧
我專心打機煲劇算

本店有500g 香港應該無，老細見到我食哂都呆左

從來沒有長假

所以我覺得自己五天工作係幾幸福
不過之前三年掛住part time 讀書
圈子愈來愈細

會試沾麵

擴闊返圈子

500g係沾麵

我一定食得曬

參加咗啲興趣班

譚仔好撚貴

你知唔知小朋友鐘意一個女仔時會對佢點？

香港就係狗， 一出亞洲就大把人尊敬你

90
平淡又幸福，老左仲可以拖住手周圍去既愛情點解咁難搵
我係咪出生錯時代

唔係算平咩

咩班？

唉

最忌心雄

好貴， 我寧願kfc桶飯

磨菇飯

agger
或者coupon $65餐

最多

我食親都八九十

想訓陣
但一陣又要落街買餸

我成日無再食野

煮咩？

正喎 慳翻啲錢嚟買野

仆街
真係訓著左

屌咩

而家落左超市
買左枝煙肉芝士醬
同埋幾塊雞扒

好肥

食完跑翻個半馬

咁食多啲都得

所以買左返屋企諗諗下都係留返聽日當lunch

屌
咁最後食咩？

唔食啦
食少餐ok既

你又減肥？

早

不嬲都減緊架

個ig無啦啦比人hack左
post左啲廣告出黎

煮個飯都出曬汗

兩日假期好快就過左

準備落雨天

又可以拎把靚遮出街

終於到我放一日

恭喜
去邊到玩呀？

早晨

涼左好多

就夠鐘 唔想埋位
好撚攰

訓覺

我明

好好抖下啦

我都明

屌 電話濕左水個mon無野但禁唔到

你而家用緊電腦上？

係啊 個mon又無壞係touch唔到

陰公
整個mon好貴

都唔知有冇得整

收工去問下啦
應該有既

問左fd 冇得救 啲野無哂

gg

收工

比我死

諗住買邊部？

沒有錢 始終怕被人知

咁你點算

我個面真係水都無滴

側田？

今日勁早 買左精選早餐

返緊新工第2個星期，已經搵緊工

份工好唔掂？

咁大獲？

本身裸辭左一個月，見呢份工請左我就take offer先，但做落同自己expectation 有小小出入，想做返大小小既公司

早晨啊

好耐無上水

相思

上星期好多野做

日日都做唔完

我都係 做到死

忙到機票都唔記得買
尋日買貴左幾百

咁都小小？
騎牛搵馬囉

去邊玩？

大阪咋

90入來say 個hi

唔好咁叫我

咁叫返傷巴

大家係咪咩都傾?

已經放棄 做唔曬算9數
最近我公司推出有薪ot 我有同事ot 4個鐘

係呀
工作，學業，感情，去邊玩
咩都講

幾多錢一個鐘？

唔夠100 你點睇

已經好過我公司

你覺得值得o?

真心，有得簡三億一秒鐘我都唔會o
ot根本就違反人性

我同事每日o 4個鐘 我計過多6000到
我公司自願o
其實我都諗係咪我蠢 有錢唔要

等錢駛就話啫

咁又係儲唔多錢既

好過我公司

一星期o一日好唔好呢

多6千喎
我會想日日o

日日o 4個鐘喎

原本係收幾點？

530

我會照o

Send 緊cv等回音

一號波

個個人想法吾同有啲可能想搵多啲錢
有啲就想多啲私人時間

Hi
90初黎報到

阿頭星期4先番黎究極扮工中

真好

又話一號風
熱到仆街

分開o 定一日o多d

阿頭一係呢段時間放親假都總有一日會黑雨8號

說好了的黑雨8號呢

我OT冇補水冇補鐘

黑雨一定要番工前黑

一個禮拜 最多o幾多日先？
咁你應該計吓
你想嗰個月搵多幾多

係
我呢邊3點前落波要番
早既放5點坐車都最少成粒鐘
都唔知番黎做乜膠

呀 低b左冇禁到引用回覆

90

我都係!
3點前落波要番
塞得車黎番到一陣又要塞車番屋企

一齊扮工一齊悶

地鐵迫到傻
最慘就係又大雨對鞋一濕左就....
邊個諗傢3點前

唔見佢撳錯個八號出嚟

無限
我都唔知呀 但梗係覺得要好多日先累積到咁多

我嗰度都要ot嘅
我平均每個月 有45hrs ot錢

今朝忙到仆街！

最近多野做先搞自願ot
平時我地未夠鐘就關電腦

me too

ot la
搵多啲錢都好

6,000又真係幾多

好慘

收工先 夜啲再返工

每日4個鐘喎

一星期五日 每日四個鐘?

即係總共幾多個中？

係呀

無數過

咁咪姐係每星期o成20個鐘！？
差唔多成個禮拜既工時一半都黎

傻的嗎？

加人工

恭喜晒

人生贏家

viu套走佬去臺灣幾好睇

去完張家界去長沙，唔想返學校

屌我都係咁諗
岩岩睇左佢浸溫泉
好想追曬成套

我睇左兩集啫
留返慢慢睇
杜汶澤講啲野低死得黎幾有意思

幾時返去？

富又一次美夢落空 回憶裏被愛那股激動

真架 我無數

咁計咪即係一個月返五個星期工

所以我覺得都好難頂

唔係強制性唔等錢駛真係唔好搞鳩自己

咁繼續當無事發生

咁多，不了

已經返到

慘慘

唔知點解好希望聽日會落大雨

落雨好煩

但落雨可以光明正大心情唔好

hi 90巴新黎 侵唔侵我玩

我都係亂入
利申93巴

仆街開口中 但我仲要返工

我唔知醒呀
而家先等緊車

利申又遲

早呀
下雨天 扮工天

落雨特別唔想番工

每日番到公司第一刻既感覺：

好眼訓

我呢邊有位同事真係幾離譜下
我地annual有14日
佢請假請到要扣人工咁請
時不時1、2個禮拜入面都1，2日病假
成日都搞到阿頭黑臉
佢黑臉，我地難受

突然講樣咁既事出黎係因為，佢今日又請假喇
雖然阿頭天日先番

你地遲到嚴重過請假？

1、2個禮拜入面都1，2日病假咁都幾誇
我地呢邊唔興請病假
同事會睇完醫生番工

如果阿頭係度既日子都可以咁講既
雖則我都試過有次唔知醒結果打左番去請病假

不過佢真係離譜 d做左10年以上有21日annual既師兄都冇佢咁多假

係呀 唔係發燒/真係太病既話其實我地都主張睇完醫生番
畢竟阿頭個人又嚴又煩
話就話呢邊唔會炒人姐....但係適可而止啦

哩啲咁既人真係

我都扮緊 暫時

放飯喇
嘩頂出面落哂狗屎

Take away 番office 對住個mon 食

我去坐m記

我幫我師兄買埋番去一齊食
黑椒西冷

好撚忙

90巴 聽日interview第一份工
求屌醒

屌你都冇用
最緊要係有心想做既就做好準備啦巴打

就放工

？

第一份？

yes 上年讀返書 依家先grad

唔邊做邊讀？

Although 係痛苦啲

收工啦

我都今年grad，而家改好CV準備send

巴打應該u grad？
我final year 被term 依家先HD grad

去左I大讀 快手D兩年搞掂
做野再pt拎返degree
(如果有u收)

我係之前ive再升u（唔係香港）
今年grad啦！！！！希望唔好defer

共勉之

後日考最後一科，考完就唔再係學生了

巴打唔好亂講野呀 好邪架

叔叔們你地好啊
你地已經老喇

個老師係我grad proj老師，唔會咁對我既

想當年著左hallmate件袍黎J
最後一個sem就term左

Master？我都讀緊書

岩

HD

唔好再講了

出黎做野再補返degree
見唔少人都係咁冇問題

無啦啦想飲檸檬茶

多謝巴打 我都知 但我FG黎講算好大個了
interview都冇乜 我都明既
所以依家壓力都幾大

點先唔再激嬲男朋友
搞左幾日 今日終於好番好多

又搞咩呀？

比啲雨嘈醒左
早晨

出門口果陣勁大雨

加油 專業科定學術科？

塞到仆街 毅然搭地鐵，然後遲到

咩事

一樣
再𠵱家死完master

建築
多謝巴打 我出緊去了

加油啊

想搵到工

我想買野 咁男友講講下有興趣 我就話夾份
之後我又唔想買
就話反正佢買完我都有得用

佢為左我呢句覺得我自私 好似應份咁 話好失望好hurt
鬧交鬧左3-4日 而家先無咩野

岩岩講左
其實我都係隨口up

佢仲吹到話發現價值觀唔同 段關係好有影響

咁我就咁睇都覺得你呢句係有少少唔得體既
可能只係你隨口講下
但有時說者無心聽者有意嘛
下次注意返囉

in完
我呢科公價17k
佢出15 我又冇乜interview
好苦惱

我知架喇 但我無諗過佢會介懷成咁

𠵱家份工做左年半
做咗四年野了

有冇keep住搵其他啊?

如果聽日八號波可以放假就好

有呀 冇乜回音 呢間即日話請

騎牛搵馬

成日轉CV會唔會好柒
岩店我哥打黎屌我話我唔識開價
HR壓就緊架啦 仲寫咁低

做住先
如果短期搵到未直接唔寫落CV
我都唔識開價所以而家仲做緊廉價勞工

係囉 唔洗份份都寫

好完美

今個風應該難啲

NEXT

收工喇yeah

呢2日 日日都落大雨 我日日都著沙灘拖番工

勁 加油

睇下其他？騎牛搵馬？學唔學到野？

你未咩

學到既 做一年先啦

未

三十歲都黎緊先入行 都幾驚

sad
我買完外賣 番屋企了

以前jupas都有offer入建築 我無要
入左應該一個學期就俾人踢出黎 0天份

腰舊患出番嚟

建築幾好搵

如果聽日放假就好啦

我真係唔知

日日都放就好

約個女仔出街食飯睇戲
唔知佢肯唔肯出呢

聽日考試 今晚仲要同人談心

問下囉 無所謂架

溫好未

本身問佢17號得唔得
佢話個日父親節要同屋企人慶祝
咁咪問佢18號囉
佢話要諗一諗

談咩心？

你俾多幾日佢揀嘛 問下佢有無話邊日得閒

都識識地但唔熟咁……

傾感情
畢業分手季真係好多花生

16號成班同事唱k
我見17,18號都紅日先問喳
佢話諗下先咁我唔問住啦
廢事好似好心急咁

好多囉

咁睇多次先訓

喔 唱k問佢食唔食糖水？

個日我一早應該班老友食生日飯
佢地話去Party room
同事唱k就話7點開始
我都唔知佢地唱到幾點我趕唔趕得切走兩場

有心出黎唔會逐日諗得唔得

唔訓啦

咁到時先算啦
成個夜晚都幾忙喎d schedule

夠精神？

我都唔知
我老友早成個月約我
到我同事講個陣我一開始都無留意個日約左人
之後諗返起咪問個老友個日有無得早啲開始我早少少走
但我老友又話等其他人收工好難早啲
我識佢地十幾年我太早走放飛機之類又太過仆街
所以有可能去唔到個唱k囉

我會揀唔放同事飛機 最唔鍾意應酬
我d同事都搞緊gathering 唔諗住去

咁話唱k個幾個同事都係比較玩得埋既
你話唔熟既同事我都唔會去啦

我果d有好fd同唔fd2種

早哦

番到公司食埋早餐啦

我都啱啱食左個熱香餅餐

紅雨啦

真係？

好大雨

黑雨都繼續係office㗎啦

唉唔知食乜好

快啲放工

今日反而無咁多人搭車喎

我都覺得好似係

七點鐘小巴唔駛排隊好少見
仲要係星期五

聽日收工同同事打通宵牌
好耐無試過

唔識打牌

終於有太陽
今日帶個仔上playgroup
唔洗淋雨

playgroup係咪好貴

今朝有男朋友請食早餐好開心

琴晚極頭痛 未夠十點訓到而家

而家好d?

好少少 返公司再食藥先

好羨慕
男朋友起到身食早餐已經係件難得既事 （定只係我識親都係咁）

頭痛番工好難頂

唔係呀 佢叫我拎佢八達通自己買

睇人既者

為生活

去完郵局收包裹 好開心

個包裹大d梗係開心d

要學啦

手㾗
純打唔想賭

做咩

好憎打牌呢個活動
我想學掉飛鏢

唔賭又好無癮

覺得有趣啫

有平有貴 我報左兩間
一間百3左右一堂
另一間2百幾

補習咁上下

係office恰著左 而家收工

二五雞

我學射箭
得番一堂

我都玩過一輪

早晨
尋晚打完牌去左飲酒
唔知點解三個鐘飲得3set

咁少？
利申今日都要返工

我地無追住飲既
慢慢飲係到吹水
但飲到人地收工

垃圾利冇得救

高普走啦曬時間

10米靶？

屌
Remy事件屌鳩佢

話人有傷患歷史再壓價
好cheap
一次過辣興Lyon 同Fekir
球迷天敵

屌真係好撚嬲
陷家產啦美帝

8米

但係新手比賽都十八米

頭先自己整左b仔雞翼食

咁遠我帶埋放大鏡都射唔中啦

我以前識得有個同事玩到中級組
好似40米

我都玩過下 recurved

我係玩recurve bow

見人玩compound都幾型

聽日又要返工

有冇中環工介紹？

邊行？中環好咩

聽日返工了

白紙好驚

無野既
平常心

多謝巴打
原本搵到工好開心
但D有經驗既朋友又叫我唔好做sub仔
決定左做好prob 睇埋offer先

想做中環西裝友

有無爐可以圍

又要等五日先有假放

仲未收工 就快死

compound 唔駛點用力 不了

其實無野驚
驚頂多係人事嘅野
第一日通常睇本staff manual 都半日啦

我驚搭車搭到驚
粉嶺去黃竹坑

好撚遠

un左一粒鐘了 下個站到

辛苦晒

呢D都冇咩所謂 快D 過prob 加人工please

我TKO un 左一個鐘 都未到觀塘

巴打做咩唔搭鐵

好塞？

yes

我重有一班車要搭

平時好少入黎
今日好悶冇朋友同我傾計

係得個型字 但真係型

我就不了 reject左幾個中環offer

返工無野做？

係，做埋呢個week quit

之後做咩呀？

自己興趣係好事
祝你前程似錦

感覺似返個上流社會既人

兩份冇關係？

似唔等於係
我中環掃地又係似上流社會人仕咩

咁我緊係指大銀行大公司啲金融職位
入去之後考下CFA CPA 等加薪

最型係用Recurve bow 110米 十環

I know that feel bro

共勉
壓力好大，精神緊張

我𠵱家番工日日hunger games

中環未必美好啊

加油
轉工做自己想做既野會好好多

第一日早收工
不過落site真係熱到想跳落去

好熱啊係

Gogogo

完全明白你感受

但無得再發展咩？

我明你感受
但如果因爲你轉左工少見面就毫無發展機會
咁你地連普通朋友都未必係喎
我會建議你睇定啲
你轉左工都可以約佢行街睇戲食飯架嘛

態度正確

攤牌開心過被攤牌好多

如果啱既咪試下發展囉

幾時先放假

加油啦

會驚會緊張係正常
飲杯酒壯膽

唔想返工

btw 有無人做HA EO/administrator?

好羨慕

有人可以鍾意其實都幾幸運

但有時都好煩架

早 挨多幾日到7月先返工

成半個月喎

煩但開心
因為鍾意，一諗到果個人就覺得幸福
如果只係被鍾意只會越黎越煩

玩得開心啲

男人既野

梳睇錯 我以為講緊被鍾意 就係講緊被鍾意又尷尬又煩

好尷尬 明知無可能

你啱呀
同個冇咁鍾意既人一齊又唔可以出去玩又唔想陪佢，連獨處都要搵理由

世界盃就開

琴晚反曲弓最後一堂
攞左把弓個sight彎嘅
最後36箭得28X環

捧邊隊

多年亞軍廷撚
但今屆都冇機架LA

諗起都辛苦

今年亞軍都無

咪撚同我講世界杯

唉我寧願上屆亞軍停今屆德國就perfect
萊斯上屆無份

真喎如果一齊左就好多規範

佐真奴 恩斯治尼個d下屆都老

有時唔夾就係唔夾冇可能架啦 唔想害左人

箂斯葛斯兄弟詛咒

好明顯巴打你未玩夠

夠啦夠哂啦 我而家毒撚黎，100%絕緣

隔離飯香者世事邊有完美

咁灰

唔灰啊

唔好諗太多啦到時先算

我撐德國
希望有好表現

陣形級數真係咁多隊最完整

鼻屎佬食老本
但係多左萊斯 添母雲拿
同奧燒，梅拿呢4個 勁高機動性 j死人
閘kimmich勁 hector ok
Hummels boateng仲係當打
係驚中路無防中 得基迪奶
不過西班牙仲衰 小白咁老防唔到 堤亞高攻強守廢
影帝單防中得啖笑
係得巴西有卡斯米路

講真冇sane真係心諗做乜9

sane夾唔到隊波
但rudy唔會點用咁不如唔要rudy
要sane算啦
體ball台個nick勁嬲 係咁屌路維食老本
唔簡philip max, sane 個d

講真sane今年mc咁fit,基本上半隻盃都係佢同迪布尼，真係冇可能唔揀

如果今年reus可以贏番次，舉番gotze 件波衫，就無所謂啦
佢地依家係多仔都成日一齊上陣
下半季開始同schurrle 3個都健康番
但最後有reus就無佢兩個

擺係後備都好過擺d唔用既。。。（eg ginter rudy）

講真你放佢後備有咩野都拎出黎博下
同埋可以說服球迷

鼻屎佬係咁
簡trapp唔簡fährmann/leno/horn/zieler
2014唔簡kiessling ,schmelzer個d
簡großkreutz, durm，ginter,最後全部厄左個冠軍番黎唔駛踢

其實十足十迪保斯基
不過路維固執係固執但佢會係咁變
只係佢有自己一套
迪保就2010食老本食到2016

如果多社交既有無拖拍都ok既

比利時

夏神次次踢大賽都係死扭到完場
wales都贏佢

夠啦

衛冕可能

學皇馬咁打破衛冕魔咒

無灰啊

幾時行動？

加油 希望在明天啊嘛

新人留名

唔好諗咁多啦屌

尋日既新人

諗得正面啲會好啲

搞清楚都係好事既
就算係輸
都輸得清清楚楚
心甘情願
希望你會有好結果啦

如果你甘心既
一係你咁諗啦
你只係要將你想講既說話同佢講
結果係點一唔一齊到你完全唔介意
你可以咁諗你會無咁辛苦

點解，講黎聽下
呢到啲人好好咩都聽你講

聽日食肥自己就知咩叫幸福

做盛行呀？

唉 返工 不了

總之最緊要開心

btw早晨

你地係紅顏知己黎

我係，佢唔係

呢個星期多野做到好似過極都未過完咁

兩年同學，但真正熟係呢個零月

做得曬
你就無存在價值

同我之前差唔多

屌開鑼戰垃圾波

做撚到好撚燥

做咩事講出黎冇煩惱

今日多野做
我大佬又請左假
個人已經燥燥地
頭先忙緊有條撚樣送貨過黎係咁禁鐘
我屌左聲老母
出到去佢屌鳩我駛唔駛屌老母
我咪講咁對唔住囉仲想點撚樣呀
佢繼續大大聲屌
我個下心諗打鳩佢好定引佢打鳩我我報警好
之後我另一個大佬出黎叫我入返去先
我真係燥撚到仆街

係掛
收工買兩罐啤酒飲下先得

巴打飲開邊隻

自己飲就青島同64

我都係飲64多
一係就asahi

［member]加油 [/member]

asahi無以前咁好飲

真係好燥喎

最近少飲涼茶

早排去大阪買左兩罐限定都未飲

下次可以約出黎飲野

我身邊都少

你去開邊到飲？

我都係
我就太子多

我身邊都多

終於星期四！

返埋聽日放半個月假

我今日都番office 放假

返office放假即係點

即係扮工？

咁開心既!
去邊度玩啊?

以前啲人走晒

走晒去邊
自己開左谷？

一時時 浮下潛下咁

唔知佢地呀
我間唔中都係其他post有見到其他人既
不過多數人好似都係無時間上水

不過真心覺得人少先好傾
人多追少陣post都catch唔返

多數開左谷就會拉左一班走

開gp就好多麻煩野

都可以咁講

之前我咪開過
但最後我quit左

係咩？我未係度

放左工喇 去行街

咁早？

今日收早

你就好啦

今日比平時多左1/3野做 但我比平時快左一半時間做曬野
收早真係好有動力

去邊到玩呀？

我出發緊去葵芳行街 然後計劃番屋企抖抖再等男友做完野 之後同佢d朋友打邊爐

諗諗下打邊爐都係玩自閉 我同男友d朋友從來都無野講

唔啱傾咩

唔岩呀 d話題都聽唔明

得你一個女仔咋咩

有女仔都唔代表有野講 完全唔岩channel

有冇諗過同佢講你既感受

咁我又無唔開心 佢成日都顧住我

但聽到都覺得你難挨

我會好俾心機食野
無計啦 同佢地2個世界咁

而家去緊太子按摩

琴日處理曬今個星期嘅野

係我keep到無錯而做得快姐

以前我有啲都識

老野

93 here

係點兩個世界，佢地鍾意玩咩多

挨埋聽日
不過做交接勁多野做

我唔會處理得完

而家先食飯

好難既有時 會尷尬

errrrr我都唔識形容 可能我比較年紀輕 都當我細路女

我又無既 好彩男友成日同我講野

嘩好舒服 浸緊腳 泰式按腳 雙鐘

你幾大，可能真係細路女呢

我91架

係喎，差D唔記得呢個post
年齡同心智係兩樣野黎，好似係

我心智得8歲
佢d朋友個個4 50路咁

真心年紀大有份少女心真係冇得輸

我男友話痴得我多智商都下降埋

泰式按摩真係正過中國式

但真心多數呢種女仔都係貪玩果種低B多
其實有D好識諗

我成日講同做on9野

真.On9
做啲咩先

多不勝數
行行下街會念小魔女doremi咒語
行樓梯我行前面 佢係後面 我會突然擰轉扮揸槍射中佢

cls,我要收返頭先句說話

我頂 岩岩應承加鐘
點知準備開始果陣男友擰黎話提早接 我 而家要走

本身想鬆埋全身

隻腳而家輕到爆

咁咪好唔抵

我未按過
都想試下
貴唔貴？

咁都照計番錢既 我準備開始先話走 好唔好意思

下次再幫襯囉

唔貴 我泰式腳底按摩 45mins 150到？ 我唔記得添

我會呀 間野都幾好

我諗我會好俾到反應
慢動作訓低死

交到戲我會好開心 佢有時都會哎呀 咁樣

點解要企街傾

俾人無啦啦俾人賣豬仔去左粉嶺
又話俾錢我食下午茶 最後叫我落車就走左 唉

成件事好on9但又好sweet

佢話以前唔會咁 我都信

大家邊度睇世界盃

唔睇

唔駛同男朋友睇?

想呻兩句 有啲迷茫

27歲 月入得萬幾蚊
低學歷 但進修緊 仲有三年先讀完
借左銀行廿幾萬加自己少少積蓄同屋企人夾錢投資

而家每個月還四千 要還五年

拍左十年拖 年頭分咗手
其實我咁既條件 短時間內真係儲唔到錢
係咪唔好再搵對象害人

多數落吧架啦

順其自然啦
無必要特登去諗搵定唔搵

咁係好玩

東港城

遲奶遲奶遲奶遲奶

佢都唔睇

加油

我還清曬學債
家陣只係要比家用

岩喎 唔洗特登

行到腳痛

好羨慕呀 我都好想放假

我年尾26，都仲係搵萬幾
感情既野經歷好多但而家都係單身狗
我覺得最緊要開心，你自己想過點既life
開心最緊要，雖然我都成日灰
但我相信我撐得到，你都一定撐到落黎
sorry,上緊堂覆得hea左少少

大破費架

返完星期六都有個三日假放下

最緊要開心嘛

星期日晚走去哥德個邊搞個個睇德國
BTW,93新人

哥德
學德文個度?

畢頓

我成日覺得條女會好悶 所以都係不了

笑撚死

無試過係香港按

成檯都係幾歲既細路仔女 shit

我唔識同細路溝通

男朋友好開心同緊d細路玩

咩人黎

佢朋友啲仔女？

試下

係

屌 勁無面
佢朋友問男友 我係咪佢之前好恩愛果個

你咪話係囉
你男友點答？

佢啲朋友咁問好唔識做咼

佢話呢個半年

係囉屌 咁無禮貌

你男友又唔醒目既
緊係話你就係同佢好恩愛個個啦
起碼係其他人面前表現左先嘛

唉 食到好頹

叫佢跪玻璃啦

佢會嬲番我 我都係乖d

去左扮拎野食 d男走曬 淨番幾條女係到
佢地自己傾 我好似俾人杯葛咁

咪玩電話囉
又唔係成日見
無必要特登埋堆既

岩啊 唔岩傾咪算數

嗯

係到講食大麻

等睇波好過啦

我想走

叫你男友返屋企睇世界盃
睇下佢肯唔肯走

佢dfd叫佢一齊睇佢唔睇

咁好既唔睇

係呀 佢對波無興趣

對波無興

係呀 未見佢留意過

我有個friend向個到學緊跟住叫我同另一個friend一齊去

準備星期六le mans

開波啦

男朋友去拎車 叫個男仔一齊
要我同埋女一齊
唉 我唔想

唔駛理佢喎
普通點頭打個招呼就算啦

係既
到時當係散心trip

掛住睇波冇追post

比想像中好睇

其實都幾水鬥水

聽晚場西班牙先最多話題

呢個真

呢場真係fapfapfap

好似睇緊亞冠咁

垃圾波

發生咩事

預左 第二球

水平低到
應該兩隊都走唔遠

俄佬十六強都完

忟啲
Btw訓了 聽日返工

同組仲有埃及烏龜
今場咁既水平小組已經好難講

實在太精彩啦
配埋個post一大班人話自己買左幾比幾
下一秒俄仔又入多粒
笑到我流眼水

埃及啦

我買左讓主成場unun腳

沙拿

各位早
今日last day

諗起舊年4:2個post

又夠鐘番工

正

返工

屌冇睇半場入三球

做咩唔睇埋佢呀

今日執埋D手尾就甩難
但以後冇得返工放工見女神了

要一齊點都會有機會

星期二要做烈士了

約佢出去食飯

讀完個10皮master都唔慌搵到大專教席
放棄算
第時讀番個pt pgde教下中小學

好想買左副burberry眼鏡 2000呀個框都

住民宿識下新朋友

買

之前有冇去過？
偏向咩style

好肉赤呀

返工，不了

想買副bvlgari

係，d人去哂扮工po

諗住EO算

中小學啲位少到

無計 Putin監督之下 5:0 係正常

[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

eo咁易?

好容易?

how much

好難

戴緊紅綠gucci

姑池係幾靚

都差唔多啦

都幾靚 意大利野

我鍾意burberry

我都想 但未試過
唔知到時點識到

都已經去過兩次
都係鐘意食同玩
但今次應該想靜少少
透下氣

去過邊到玩
十份九份果啲？

我覺得宜蘭幾啱散心

台北我去新店都覺得幾正
而且唔算熱門地點

未去過新店
下次有機會去下先!

幾舒服，似舊區咁睇下山水
我覺得好過去淡水果邊
見到條情人橋就嬲

last day收工
休息半個月
今晚開始瘋狂打機睇波

淡水個草地好正咼!

恭喜哂!!!

係正既其實但我去兩次人流都多
菁桐同十份都多人，不過講真都正
其他好似都冇去咩冷門地方

甩難啦

去左兩次都係去台北九份十分

九份我冇去到
反而十份真係有去兩次
北投就去過一次

條腰又傷
唔可以跑步

點減呀

扮工完成

唔食野

收工
約唔切跌打

因為痛 近排又唔係好開心
食多好多
cm lb 1:1 指日可待

Bvlgari狂熱者

求屌醒

呢個之前去過 仲放天燈
Btw 我都係諗住周圍食野 買野 睇下野 去下咖啡店 夾公仔 就算
話說有人提到民宿 真係好易識到新朋友

利申：好怕生保 同埋第一次有決心自己去旅行

不要說了

yeah 星期六都要返工

早晨
我返9點
而家先上車

我9點黃竹坑依家先到沙田

星期六返工就算挑我機？
我星期日都要啊！哈哈！

搵工啦巴打

無工番 希望9月可以番ou教

嘩 巴打同我地差唔多大 係U教書

pt only

仲未知下年有無得教
boss未覆我
要諗定中小學了

準備定無壞

仲要到依家都唔見ou請下個sem d人
都唔知係咪依家唔請 上年5月尾出ads
boss又潛左 星期一email佢星期5都未覆

咁真係要準備定

遲左幾多？

風流

報告: 半個中

單身狗冇所謂啦
可惜冇下文

我同你差唔多
我遲4個字

1個鐘

尋晚睇波唔知醒？

係呀 大家都有睇掛

依家大專縮皮
唔岩時間入行

我尋晚同同事唱k飲野
唱到一點左右
返到屋企已經頂唔順訓左
之後我頭先先突然諗返起
我今晚有朋友生日要出去
又要飲過

Okayurine

又縮？

遲啲見

今年公務員制取消
salary range 又低左

講真台日韓啲服務已經值得我去燒錢玩
公仔真係bonus
香港真係啱啱相反

要嘔錢交學費 想死

新人入嚟say個hi

放飯啦

93巴打

放幾個中飯，決定返屋企舉個鐵先

放完 關埋間房熄埋燈訓左15分鐘

老細話如果我搵唔到ft
可以考慮兩份pt當一份ft咁做
之後同我keep in touch睇下情況點
但我星期一搵佢佢成個星期都無覆email 可能放大假
上年呢個時候已經send哂email 報tutor(雖然sem1無請我
今年仲未見有ads

無開冷氣又come冷氣被
2點幾訓到9點幾但係咁醒 醒左兩三次
9點幾醒左睇西班牙replay
依家好似無訓過咁 個人凍冰冰勁攰

少人讀asso
個個入u

但ou應多人讀架wor

其實人數唔係冇乜大變化咩？

個個都升到u
asso咪無人讀

扮多一個中工

收工
出去玩

點解既？

身邊越黎越多手足結婚，開始有d壓力

拍拖未呀？
呢啲野順其自然會好啲
唔需要有壓力
你心急反而會無咁好

暫時未有

Officially 7.30p

迪金斯

上一兩個月肥番
呢個幾月又瘦左兩kg
成日又錦無
又食少左野
尋日飯都唔記得食
5點洗完牙先醒起唔記得食飯
走去買6粒章魚燒
仲要前幾日肚痾

中學到依家啦
個個都問我幾時結

壓力大唔大先？

其實幾個月前女友都暗示過嫁啦
再加上近排幾個差唔多年紀fd擺酒
搞到呢排開始成日諗呢個問題

傾下啦 我就冇乜壓力，情況同你差唔多

不過真係覺得時間過得好快
估唔到咁就一齊左咁耐

我個個都好想
但啱啱出左黎做野一年,邊有咁快有舊錢

呢排心情日日都好煩 冇嘢順利咁

佢果邊都幾中意我，反而我屋企麻煩啲

咁好好同女友傾下
時機啱既咪結囉
咁男人都係需要成家立業既

唔駛掛

自己屋企易搞過人地屋企啦

其實都唔係 我屋企都好煩

唉返工

冇得好似以前返學咁鍾意唔返就唔返

美斯

病撚左
尋晚訓又訓唔好 凍冰冰咁
一邊鼻哥鼻水塞到塊面都唔舒服
要等3點半睇下晝睇開個醫生

一LAST DAY左就成日冇上到黎

小花

保重身體啦

成日病
呢個幾月都瘦左一兩kg（不過食得少左野）
仲要今朝已經痾左幾次

係咪啲生活習慣唔太健康呀？

夜訓

咁慘？

飲食習慣呢？

拍拖成日出街食